速離， 否則開槍

佢地頂唔順喇